大陸人參加香港六四晚會有幾多錢一個鐘 ?

相信人數都唔少

無乜香港人參加都質得爆你維園